Netflix 宣布將推出《龍族教義》《碳變》《轟天高校生》等動畫作品

繼 2018 年與 Production I.G 及 bones 合作，Netflix 今（12）日再宣布與 Anima、Sublimation 及 David Production 合作，發布了接下來將推出的動畫新作，其中包括有影集《碳變》的衍生動畫《碳變：義體置換》、遊戲改編的《龍族教義》、漫畫改編的《轟天高校生》、《Super Crooks》還有原創動畫《花園裡的吸血鬼》等，還有之前已發布過的《攻殼機動隊：SAC_2045》。
以 Netflix 旗下改編自英國作家理察·K·摩根小說的影集《碳變》，故事背景設定在三百多年後的未來世界，在此時人類的記憶與意識可以透過科技轉移到新的軀體，一名囚犯在被冰凍的了 250 年後被喚醒，使用了新的身體甦醒的他，得到了一個機會能靠著偵破離奇的兇案來換取自由之身。《碳變：義體置換（Resleeved）》將會是在同一個宇宙中的動畫系列，將在設定相同的宇宙觀中，探索故事的全新元素，由佐藤大、近藤司共同負責劇本，Anima 將參與製作。

改編自 CAPCOM 的開放世界動作角色扮演遊戲遊戲《龍族教義》的動畫，將由 Sublimation（サブリメイション）負責製作。故事描述主角因被龍族偷取心臟而成為「覺醒者」並展開報復，途中遇上代表人類七原罪的惡魔的挑戰。

原作為高樹宙、皆川亮二負責繪製的漫畫《轟天高校生（スプリガン）》，則描述上最強的高校生將出馬為保護古文明不被惡勢力利用而奮戰的故事。另外，由曾創作有《特攻聯盟》、《金牌特務》等作的馬克·米勒（Mark Millar）與萊尼爾·法蘭西斯·尤（Leinil Francis Yu）所共著的《Super Crooks》，將犯罪、驚悚及超自然力量等元素結合至作品當中，將由 BONES 負責改編成動畫。

而在原創動畫的部分，則是由 WIT STUDIO 製作的《花園裡的吸血鬼（ヴァンパイヤ・イン・ザ・ガーデン）》，描繪一位少女與吸血鬼少女相遇的故事。Momo 和 Fine 在音樂的引導下，開展了一場人類與吸血鬼之間不可思議的友誼。

Netflix 日本內容總監 John Derderian 表示：「Netflix 希望成為動漫迷、創作者和製作公司心目中的首選平台，打造最理想的製作環境，讓每家公司都能發揮淋漓盡致的創意，並且透過 Netflix為超過190個國家的動漫迷呈現他們熱愛的內容」。Netflix 與多個單位發展一連串製作協議，期許能透過致力與業界頂尖創作者的合作，在平台上提供更豐富、品質更高的動畫。

anima Inc. 代表董事笹原晉也表示：「我們為達成這次製作協議感到特別高興，讓創作團隊能全心全意打造優質內容。我們很榮幸在與 Netflix 合作之初，就能改編《碳變》這部知名作品，並送給全球動漫迷。敬請期待這部 anima 製作的獨特作品」。Sublimation Inc. 代表董事小石川淳表示：「Sublimation 一直夢想推出自家作品，我們過去多次與其他製作公司合作，參與多部動畫的部分製作。這次很開心能與 Netflix 達成協議，希望能在全球影迷面前，呈現我們獨特的手繪風格動畫。」

David Production Inc. 總裁兼執行長梶田浩司表示：「我們期待能透過是次協議，創作故事給日本以外的觀眾；長期而言，有更多機會嘗試各種新的製作技術及演繹手法，把創作的熱情投放在製作日本動畫之中。」而 Production I.G, Inc. 總裁兼執行長石川光久表示：「藉由與 Netflix 合作，我們能夠擁有充裕的製作時間，做出大膽創新的嘗試，提供貫徹始終的高品質內容。這一連串製作協議機會難得，讓 Production I.G 和 WIT STUDIO 的創作者跨出日本動漫的製作生態，一起為全球動漫迷送上獨特的動畫節目。」bones.inc. 代表董事南雅彥表示：「這次合作協議讓我們的創作者與全球動漫迷接觸，我們亦期待與 Netflix 建立長期夥伴關係，製作觸動心靈的作品，感動各年齡、國籍的動漫迷。」

Dragon's Dogma

又燒錢

碳變真人個男主角係重點

套花園裏的吸血鬼睇簡介同上季套隔壁的吸血鬼一樣

原創動畫跌晒watt

碳變 social justice 到仆街

支持
以前有玩龍族
唔知有無關係

好想J龍族教義

當年有玩？

只要netflix唔好又中途棄坑就得
bleach去到8季就唔更新
仲有好多歐美劇都係咁
之前睇supergirl又係得兩季
以為完咗第三季會擺返上去
點知都係冇，完全冇晒下文
俾咗錢做會員，倒頭嚟都係要自己搵seed
仲點樣叫人支持正版

S2換左人

屌唔撚係掛
s1嗰個好撚正喎

冇得自己玩嘅龍族教義

你講既都係買版權返黎播，兩回事

Netflix有份原創嗰啲好多都虎頭蛇尾

我明白版權既野係好撚煩, 不過我好希望香港netflix 可以好似日本嗰邊咁多動畫睇, 日本嗰邊真係你想睇乜就有乜, 香港就大部分人氣作都無

咁究竟係netflix冇心同人傾續約
定係人哋唔再重視netflix
netflix好多劇都係咁，咁樣只會流失會員
講真，我都有諗過仲續唔續訂
唔好以為流失會員冇影響
netflix冇廣告收益，收入係靠會員付費
收入減少，就連佢自家劇都有機會腰斬